見習技術員 $16000+ (13/3 deadline)

好似唔錯，返學都有$16000收入

報咗先算

係幾好 不過 工程數好難 要升上去比心機

好似手藝好都得
不過入到先學啦

見習二級技術員(四年制) –
申請人必須：
(a) 在2015年或以後，完成中六學業或具同等學歷；及
(b) 具備相當於中六程度的中英文語文能力。

白紙有心想入行，但要2015年或以後畢業，冇希望了☹️

三年制呢？

有汽車技術人員工介紹
有意巴打們 dm me
Telegram :

係咪達要求就會有得in ? 定睇運？

係掛，報咗先算

TT1 無高級文憑唔會請

有cert係咪一定有得in ?

唔會答實你 一陣你無得in屌柒我點算

不過黎緊請500人 係歷年最多

不過滿左師請唔返咁多